我睹到老婆走左

要點樣戒

望住老婆走又真係慘

繼續賭 賭到有本錢就要幾多老婆都得啦

me2

賭錢vs老婆 自己揀

睹到定賭到 都通咖喎

斬手指

學左寫字先

All in 尾場瑰麗傳奇
跑完你就會以後都唔賭

咁咪幾好冇阻你發達

有幾慘 自己攞黎

夫目前犯

教埋你老婆賭

叫你老婆同你睹一場
你贏佢唔走
佢贏切J